要滅絕一個蟻群 只需要讓其學會思考人生

人生沒意義了 努力嚟做乜

香港啲蟻民仍然努力返工賺錢供樓

利申蟻民

雖然仍然努力工作 但是還會繁衍後代嗎

真